求求各位絲打望清楚下我個心

😭

i have a beautiful heart!

收到

天蠍座嘅人唔好拍拖
唔好累人唔該

黑心棉

is

天蠍座

精液羊

濛妖